新上台 想要4G 無限上網

請出招

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

請即按whatsapp傳送門 ：

中國移動
4.5g全速⚡🌟⭐
$188全包20GB不降速FUP無限上網
送2GB大陸數據
送無限分鐘，送月費
免行政費

再有你特別優惠，仲諗？

中國移動
4G 2MPBS⚡🌟⭐
$88， 不降速無限上網

免行政費